[PS4] Monster Hunter World [32]星期五等放假獵人

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Sample link:

記住搶36個1001

有冇juno團

呢個先岩

記住留番比我

樓主其實你睇錯邊度點解會開37

留住個37下次用

失敗就ggsimida

37

眼殘 發雞盲 鬥雞眼

知錯未

比個機會我搶36 既1001

下個post名就叫記得留1001比轉體三周半著地

問過FF未

成日斷線有冇解決辦法
單機到炎王

幫自己留個36嘅目標

有人SET左負皮BOT

點解我打完下位第2次溶山龍 都未有果套裝做

我已經DL晒所有免費野都唔覺有個500萬獎品

終於到星期5，今晚可以瘋狂屠龍

放心
因為真係冇

打埋毒怪鳥

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

兩個人同4個人打都係2.6倍?

有無ching刷上位火龍

Yes

2-4人難度一樣 beta經驗

放工就打爆佢😡

唉 準備入網典

Deal啊
我成7,8粒寶玉，但係我淨係想要帶來毀滅的一把武器

起公司笑到仆街 d人問我有咩好笑 都唔知點答人尸

到時再搶過

只有3-4人 ，2隻貓做support好勁

答佢聽日係星期六

補充：
【2/1更新】
官方正在在修復無法領到獎勵的BUG

36 post要捕到實

你反問佢31+1=幾多

今次輸DD

笑到氣咳

真係多撚謝

有無人知今次力之解放既發動條件同以前係咪一樣?
返緊工諗緊混裝，睇唔到遊戲入面技能說明

好心咁就加碼道歉啦

有冇巴打一齊玩，岩岩down完

game入面都無寫解放條件

我咁做法都係為扮工既巴絲 起星期五都感受到聽日放假既開心

同佢地講今年諾貝爾數學獎應該係你攞

手制跟機耳機唔見左，用iphone耳機個mic又冇聲，個mic係電話度可以用，但插落ps4度就冇反應，得插拔果陣有d聲 點鳩算好？

有冇人知點先有黑角龍打

賣500萬送啲垃圾比我?
係都送啲寶玉比我

其實銀蛋係咪用黎賣錢.....

做多左啦 多左啦 再抽成個維港都比你抽乾啦

請專心討論遊戲

贏就係贏

好撚羞恥

又係咁
唔知有無測試左
以前好似係扣夠200血 / 打5分鐘大龍就發動

無論係嬴一條街定係嬴一個車位

Juno把把都咁難頂個名

柒左就係柒

想問下爆破屬性

即係爆左果下就會扣120?

對於佢黎講係 帶來羞恥的武器

今晚通唔通頂打好
想通頂但又好撚凍

36的一定搶翻

返屋企前買定即食麵汽水
今晚早D訓 聽朝一早起身開始連續兩日瘋狂屠龍

插lan線

主要係
但過往整幸運珠要用金強銀強，今集未望過唔知要唔要用

刷野都通頂我幾多條命都唔掂

黎緊兩日出遊 冇的打

我都想通頂 但會比家父屌

抵呀抵呀抵呀

yes

帶埋去出遊無難度

NP-31950-8 知唔知點搞?? 早兩日同人開party成日彈呢個之後出佐集會所

有D武既屬性係咪要某招技先可以開到

有無人知爆鱗龍副任點岀？爆左機都無。

唔好賣住
蛋到用時方恨少啊巴打

係 屬性解放

其實係得juno盾斧咁羞恥
其他武器名果d一刀一矢至少關把武器事

強走の護石 有冇II 或者III?

我刷完啦
我今晚打多一隻整埋最後一件就夠啦
我想推主線
搵古龍足跡個活動好似好鉗

強化升佢啦

你可以參考之前有個巴打老母叫佢打邊爐既做法....

請問護符點裝，同個商人買之後就ok?
洗唔洗裝備？

見到銀蛋又好缺錢就想賣尻左佢

OK
我尋日賣左D石仔用黎整裝

搵古龍最好solo
見非古龍就捉返幾隻
之後執吓地下啲印
就唔會覺得耐架啦

有冇巴打知咩事

捉返幾隻

放係個身到就有效

iPhone 同PS4 唔通用

iPhone 耳機係用唔到嫁
聽聞 因為格式唔同

雙刀表示黑人問號 裂痕??

洗場傳說
真係行嚟行去好悶
陷阱都唔係難買/合

其實D公告既獎勵係邊度拎?

隻game 內置果d 溝通句子應該自動翻譯la, 同場見過中日英同隻唔知咩文，d 鬼佬應該，大家都唔知大家講咩

之前見過or聽過有人用到，巴打用緊咩headphone？

有冇巴打知發生咩野問題??

thx巴打

又係記位執完退loop

唯有啪住條女頂住癮先

Thanks bro

打電話問capcom幾時俾

（試吓小屋管家貓，或者每日登入拎掛 ）

係唔係死ser

買返個耳機囉
我都岩岩買左個hyperx cloud stinger用
我木耳平平地三百幾夠造

NP-31950-（X)
1:等5-30分鐘再連
2:重新開過隻Game/PS4
3:重複1-2動作

幾時先會有全武器派生表?
search 過哂啲日文wiki 都冇

去啲電腦商場或者舖頭買隻Headphone都係100幾十架咋，上次上網買左隻百來蚊幾好用

買美水 ps4 7.1耳機都係480$ 左右

都要打過先捉到嫁
同埋我連出古龍足跡既位我都未記低

尋晚有一場滅燼
突然有隻炎王好悠閒咁係旁邊行出黎....

又扮緊工
幾時先放工比我打機

頂樓巴哈個link 咪有

睇既明既暫時呢個資料比較多

有無師兄得閒幫手過滅儘

咁好彩 我從未遇過
我都想睇生態片

話說PS4食D USB HEADPHONE都幾多
我屌左隻漫步者 平平都300都食

之前買ps4 加399都有

兩樣都唔見有

轉用長槍慢慢吉終於打死隻Juno

4條友即刻拿拿聲走人....
想玩下新武器有無建議

盾弩

早幾日去肥仔開倉用六七十1蚊買左個連咪耳筒用,晚晚同FD吹住水打MH

琴日做生態研究所任 做完慘爪果個就出左

就係試過問隻貓無野拎，原來就係呢個bug

我都搵唔到PS STORE又冇,開GAME登入畫面又冇

自己一個試下啦, 好易打

睇你個人喜好啦

想玩太刀或者長槍
太刀一閃斬同長槍反格好正
鎚又好想玩
其實隻隻都好想玩....

個個扮工自己練下先
唔得今晚大把人刷juno

有無人試過勁愛食菇菇技能?

會唔會等如10粒秘藥同強走藥?

統槍

好心玩弓就單機啦，係咁放箭雨打定自己友，真係等齊4個fd先玩唔放街人入

咁你睇下片記下招先
到時候砌到咩咪玩咩咯

統槍唔考慮住，由2G到而家我都唔太識用統槍

爆破屬性嘅弓係咪一定要屬性用解放先有？
唔想砌裝呀

但係一玩其實就會破壞左卡片武器一柱擎天狀態

他

的

岩岩上到上位
重弩應該行邊條線
機關定狙擊龍彈好

機關龍彈係咪礦石線？
狙擊呢

國

開多個人

今集廢技啦 要3點至有得食秘藥菇

想問如果冇PS Plus 隻game係咪可以唔洗買

單機獵人here

太刀R2+O反唔反得切招雷？

Witcher都單機啦

本人都係弓撚，但唔該連機唔好撚用弓

無拉拉俾人斷咗斷幾次技 然後就中招

技術又唔係好 一射又射中隊友

咁樣 又失去咗一次高輸出嘅機會

會唔會挽少好多野？想知有咩會挽唔到

青菇 - 「回復薬」。服用速度比回復薬快。
毒菇 - 「活力剤」。
爆炸菇 - 同怪力種子, 和其他食品不衝突。
麻痺菇 - 同忍耐種子, 和其他食品不衝突。
風菇 - 「秘薬」, 而且你能一次帶10個
鬼爆炸菇 - 「強走薬」
心跳加速菇 - 以上效果隨機選一發動

預判佢打隻貓

對住自己隻貓超解

次次盾斧反擊都以小搏大咁

超難題: 呢d撚屌野邊度捉?

用黎做咩

可以請教一下？
我hr7 打完櫻火之後 唔知點解搵唔到參加有hr7 啲任 有咩解決方法

重野咪挽唔到囉

原來電擊袋個啲叫隻貓去搵就有 佢一搵就搵三個 我打幾隻先得一個

唔會啊
你買個勾就可以挽好多野

佢放雷後有小小硬直 盾斧應該打得到

有一把唔洗
但要用咩龍硬幣
競技場出個d又唔同名

挽你老母

Google過
好似要係router到開port
我整完之後暫時未彈過
你可以搵下 search NP-31950-8
個網係playstation forum

咩係勾？新仔唔識野 sorry

番5P啦

咩係重野？

有冇新手團？

新仔要學識個玩字點寫先

唔好當個個都係老手至得架
自己玩得好又鍾意玩，不過就硬係鍾意話人玩得唔好，甚至唔識玩
你都希望隻game多d未玩過既人入坑架？
咁先持久架嘛，無新人，舊人又慢慢流失，遲下幾個月貨仔就過熱潮

利申：新手，弓

我盾斧當大劍咁一擊脫離
打到佢訓底先儲下瓶

唔該曬 咁我應該未開到
想整把爆破屬性嘅武器玩下

都唔錯wo

No love

笑到噴水

新手留名

卡左3日粒滅盡龍寶玉終於琴晚出左,可以安心打埋3條古龍同冥燈龍爆機

上連登唔該唔好用5P字

龍結晶有
不過釣唔釣到就

我諗佢意思唔係扮老屎忽

係玩弓唔識玩會累到隊友

好似新人玩yasuo

唔通叫停佢係睇唔起佢咩

害左人自己冇自覺先最慘

打錯啫師兄 洗唔洗狙擊
玩玩玩

係咪得曲射先會打斷隊友?

我同FD 玩唔用曲射就冇人投訴

要
你第一日上連登
而且咁樣都叫打錯
分明你慣用啦

岩岩睇完好似好複雜..
要係router度搞野
仲以為係ps4 setting入面

做咩唔買PSN呢, 2月6前送多3個月

個斯卡乜鬼係瘴氣之谷d骨堆有，好似係蜘蛛黎
你接任個時其實有講

弓已經好過太刀俠
成日係條龍比太刀俠打到走唔到

Here

你走啦

無人投訴咪得

師你老母兄咩，番5p鄉土啦你老母

我覺得麒麟難好多
其他古龍啲招易避咁多

盾斧係咪低端人口

我又俾錘打到飛起

又俾太刀狂劈

又俾弓cut技

我贏到d咩

實係打錯啦 5p仔

學識打字再黎問人

有無人想扑野.....

反而今集 大地一擊唔會打飛人 淨係抽高個下先會飛高高

你贏到超解一野轟落去嗰下爽快

好簡單
佢有個網講埋開咩port
我一日斷幾次
唔搞掂呢個問題根本打唔到機

究竟超解會唔會下修返d傷害

關唔關你事呀

角龍著咩防具打會無比佢扣得咁勁？

上個post尾叫加係頭post d野都未加

求連結

滅盡裝打麒麟好易死
重點要防麻裝

雷抗負數, 唔入珠去打, 一係神手, 一係貓車

冥燈

白金魚我響營地隔離釣過3次乾晒塘都冇

細聲d啦

點解唔係其他加傷害

用弩炮好似無咩裝岩用，要用啲珠去撐

仲係下位
最高得火龍裝咁搞好

龍脈石係咪拎去鍊金就啱？

有次比雙刀亂舞定撚咗位
兩個一齊中火車攬炒
又有銃槍射到你飛天
根本咩武都會整到人
唔通三個都玩笛喺後面尻fing睇住你打咩
最多咪say個sorry囉
唔使唔比人玩嗰樣武器嘅

遲下佢見片手無人用 加強片手

玩熔山龍鎚算唔算爆破？
同埋點解有時爆有時唔爆？
打落去有一粒粒藍光係咩黎？

我練定片手

尋日先打到個鎚fd不要不要

只要你遲過佢去隻龍度
你響佢個人後面
出三角連技個回旋斬應該斬到佢

不過係打橙瓜 隻嘢唔大 好易撞位

咁見到盾斧撚硬鳩晒企喺度蓄氣又好難忍手唔劈喎

有冇巴打可以比嗰個用太刀好勁嘅日本仔個youtube channel我
thx

講緊團隊合作，唔係講緊唔比用

如果係咁簡單我就唔會特登唔入太刀場

利申錘弓都會照入

儲爆破值
類似異常狀態

Dllm

個大團長好似hxh幻影軍團個尚方

估唔到啊呢

全MHW公敵

69互含

頭post個temp 記得加番新q&a同提大家block隻tg狗

大佬好心你地比返個尾位我斬啦

已經行到九丈遠先用氣刃 都仲係有班人要係你附近蓄力

Btw有無人覺得咁撚凍難打左

R2+O 同三角O成日卡手

係咪即係胡步勁

This?

我斬翼

打到上位開始離主線爆機仲差幾遠？

所有玩得唔好都會累全家架啦，
拎咩武器都好，個新手一開波無腦衝埋隻怪度，用晒三架貓車...
咁係新手都有呢個階段既，好心既咪教下囉，唔好心咪當唔好彩，一係自己組團，你去random團就預左質素參差架啦

Scooter2478

02/03/2017 - 08:11am

Hello,

Many of you users are blaming SONY and the console but its not really eithers fault, its caused from a data collision within the network.

I had this same error (NP-31950-8) and this is what worked for me:

- close spotify (or any other apps that link with ps4) on any PC or other device (the ps4 and pc send packets between each other)

- Turn off ps4

- unplug console power cord

- press and hold power button a few times for a few seconds each time to discharge

- plug power cord back into console

- turn on console and log into account

- go to settings

- select "Network"

- select "Setup internet connection"

- select your prefrence Wi-FI or LAN and then select NO when asked to use existing setting

- go through the process of "easy" setup and it should work (if you know the manual settings you can use them)

OPTIONAL= In the router settings setup a DMZ for the ps4 IP address (found in ps4 network settings) and open ports:

TCP= 80, 443, 465, 983, 1935, 3478-3480, 5223, 10070-10080

UDP= 3478-3479, 3658, 10070

Heres a couple links to nearly every router made and some can be accessed through the ps4 web browser if you dont have a pc or smart phone to use.

I hope this helps atleast one person.

都差幾遠, 古龍痕跡有排你搵

而且爆機先算遊戲開始, 你而家只係玩緊序章

應該係,之前好似有巴打po過上黎

成日避慢咗 熱完身會好啲

古龍足跡
森林5分鐘就搵齊
屌你個蟻地搵撚左2粒鐘都係搵唔哂
退出探索再入都係冇..火撚滾
而家瞇埋眼都可以成個地圖浮哂出黎
有冇巴打話我知點解搵唔到

去到最後又黎句 打機啫WHY SO SERIOUS

難聽過粗口

呢個幾勁下

用蟲棍用到悶
想轉重弩 有冇混裝/邊套裝+武推介？

龍玉係咪唔係打飛龍類就有機會有 ？

我想問你地用開邊把雙刀？

唔係獸類咩

想知其實佢太刀r2加o係咪無敵?

你望下圖監睇下邊隻出

大劍撚長遠黎講用 飛雷龍劍, 毒鳥劍定雄火龍劍?
暫時用緊毒鳥劍第3級感覺唔錯, 但火龍劍好似高攻同有會心

利申差角龍就上上位

google大撚把，去大沙漠附近搵，sl大法幾次就搞掂

去做角龍調查任，有金果啲

笛d buff. 幾勁喎
琴日同班frd 玩 大攻 大防 都加成30

有無巴打今晚四人旋風槌快刷juno衝hr
利申:solo avg 3-4min

Juno

刷土沙啦 三分鐘一只

係
不過之前要斬左兩下先開到
開左會冇晒成條氣
檔到就會回滿

礦石刀一路升上去 簡單實用

只你老母

SL大法會重置搵過既痕跡?

樓上講盾斧麒麟 叉完劍防彈刀
唔知得唔得呢
利申 我未打到

可以請教一下？
我hr7 打完櫻火之後 唔知點解搵唔到參加有hr7 啲任 有咩解決方法

有冇人知呀 謝謝

釣魚點釣
有幾條扔個魚餌落條魚隔離就自動上釣
有d就無反應
用左蘑菇引佢地又引得一下

自隊
隻隻隻隻隻

係

有冇得好似平時 用捕獲網捉

滅盡or風飄 其他仲升緊

右上有無提示要做乜？

雙刀

可以，我試過，不過一落網無論捉唔捉到D魚都走咁大部分

你死喇
比人CAP圖話你老屎忽

okok

等高手答

之後都會眠爆麒麟

唔係咩大團長黎搵你咩

有叫我去探索 但我係去宣傳板 搵救難任務 冇hr7嘅任務

主要瞄住目標魚捉
你條魚我估白色

以前剩係太刀過晒
其他武剩係過到啲初階怪
利申：old seafood

有無諗過有人中意玩一種武器

係呀 但係搵唔到hr7個d救難信號任務

打juno用咩裝好？ 主線啱啱過咗櫻火

去村口地圖 地點上面會有紅色印章 就要探索

Oh 梳，以為你話普通用網捉唔捉到
白金魚未試過

食貓飯到搵條女阿?

我用慘爪

爆左機有點空虛

逼住面對

HR7咋喎，大團長唔得閒理你啦

wait，打完櫻火就juno?

係咪有幾個櫻火

今集係咪無左踢呢個動作

長槍打轟仔果關
卡到呢

hr7 有櫻火！？

好似係，枉我貓咪叫踢我死全家

唉 hr7打乜鬼櫻火
我都無留意到

有冇人教下玩弓
完全唔知個滑步蓄力點用 剩係識無腦龍矢

有咩慘過自己開個公會比人friend搭friend堆爆房
跟住條友自己又走左
我入到去成10幾條友我都唔識，以為自己入左街場
想揾個位招呼自己堆friend都唔得🤣

2g個時送劍聖頭同增彈頭
我當年真係打晒

juno套裝

試下囉 我都無依啲任

用果D武都唔係難

最難係 佢比D ITEM
長槍打轟仔
得3支大回
然後咩都無
好似格檔性能唔高
仲要打頭會大噴血卡槍

今集有無訓練所?

好記得係去整回鄉證果陣響中女社爆埋最後呢一關

整弩打冥燈先 用弓好似不似預期

siu 4

打完冥燈有

我真係
下面蠻顎龍套裝直接打juno跟住合juno套裝出黎再打

有插Lan線，用緊有線係唔係有線本身廢？

希望整返個尋寶任
反正宜家d結算道具已經用pt計

有排先過到
日日先2-3個鐘 又要打主線 又要砌裝/幫FD砌裝 幫人升下HR

+1

開波到呢家日日玩，無卡任，先上完上位打櫻火

咁大隻用龍矢唔好咩?

尋寶任好玩
又可以賺錢 又可以衝下分

求弩&弓 裝
以前屬性無曬 唔知點整好

已經50發強擊龍矢 好似差啲野咁

弓一套體術+耐力急速回復已經玩撚哂

岩岩過左櫻花 開左JUNO任
連武都砌埋

但未有時間打
尋晚又陪左FD打橙瓜
佢差寶玉
我連續出2粒 但我無諗過要D玉
又中左讀心晶片

+3 我捉下d環境生物又一晚 有4隻會跳盃

當年好似公認最難係長槍轟仔
件裝 檔火車都扣血嘅

好撚凍 救撚命

初上上位，整左成套熔山校服加大劍

櫻花下個就係juno?

有冇人carry櫻火

6WQrLAt7ZdrQ

點解櫻火條尾咁硬

我已經用藍斬太刀打都係彈 係都要氣刃先斷到

我好似要上網睇片學人打

邊D環境生物先可以擺壺果格?

我呢加周圍都係放發光水帽

進度一樣
想快D同FD同HR

打奇撚著土砂都好過juno

問過長槍激昂金獅未

Thank you

係
又係要搵腳印 然後打JUNO

大團長搵我個任，我差少少滅燼龍嘅足跡，發現晒d怪，行晒成個場都搵唔到求教

3貓左4場 第5場終於0貓過左juno
太刀撚表示感動

轉體三周半著地啦

喂屌唔撚係啊

唔係要打咩3條古龍咩

珊瑚d子子(唔識打 )

#140135 企開啲啦5p仔屌你老母

我心態上未ready 好wo

我以為可以chill 下

奇撚我完全放棄思考 90飛斬裂送佢返屋企算咁撚硬

我又係
見到之後果斷換武打

樱火卡咗二日，完全冇人幫打

佢轉場果陣可以飛番營地拎多50個瓶

究竟講緊邊條櫻火啊？

有無人玩

有冇人知個煉金點換寶玉果d?

我打果陣出氣刃調皮斬跳上去比佢吼落地 轉身爪 龍車一氣呵成秒左

七星主缐

訓練所任?
無咩印象

過左JUNO先

到時再搵過

眩島是最佳拍檔

我卡櫻火，可以幫手嗎

求教大團長個關，搵唔到夠juno 足跡，行晒成個場，差一個，見晒d 怪 ：（

屌咪即係雌火
斷左尾廢八成
唔好企jj 位打就得

升下d裝/用下道具啦
唔係一定要人幫既

大劍ok?

櫻火打唔贏證明你未識打龍 唔係一咪尻斬嫁

一直都覺得果D嘢捉到
但無專登拎隱型衣試
但見完呢個柒樣都係唔捉算

櫻火同雌火只係差在多左招360姐 見佢一飛就走啦
真係唔夠打就帶兩個陷阱 貓帶麻武打啦

[url]

加油，如果真係唔夠打，試下佢用完關於尾既技/噴火/飛起閃落黎先打

佢衝黎衝去完全唔洗理佢

出去再打過
打多次就應該夠

櫻火都打唔贏要比心機練下啦 係咪用緊上位防具？

珊瑚係天飛下飛下個隻千足蟲捉唔捉到？
我個網成日唔夠高

星期六要要返半日揮手區
冇人權

雄火都話難打少少
但雌火真係應該過到

都唔係咁講

我新手，屌打雌火

平時比佢打得最多係去突然行路，但唔痛架嘛

櫻火行路扣我1/3

最危險係佢條尾倒掛金勾姐 識睇佢呢招起手就得 再唔係就堆高毒耐性 一斷佢尾就無威脅咁濟

有印象好似捉過
但唔係好sure

唔好企係個龍西度打 係咪要咁

係我錯
唔記得櫻火女來

太刀要撩條尾底無甲個到 好難講點撩不過

我都係
琴晚1點先岩岩搵齊櫻火痕跡
仲未去同總司令吹水開任

有無巴打可以講下點樣先會遇到歷戰既龍

扣1/3好多咩
大把龍一下扣剩少少血
甚至有啲龍一招滿血秒

好似要hr50

點解會打唔贏櫻火 除左係多招空中360 亂咁衝有5下之外 應該係冇特別
難聽講句 真係尻斬都冇問題

覺醒護石算LA

捉到

有呀 可能弓唔勁 盡咗180攻

最好就打頭

話說
今集
唔知係咪d判定唔同左
成日火車緊響2腳之間唔中
有場大銀 以為大左唔中正常
點知之後有隻正常size都係唔中

有兩件上位，試過比佢無限火車，我比佢撞完，起身就x,就比佢連撞，撞三下死左

我明，我仲要斷咗但搵唔返條尾

上到上位大劍同太刀用咩屬最好? 想各整一把

岩岩好左右都掂唔到隻腳就唔中

你想各整一把仲諗用咩屬做乜

雄雌火慣左好易打
雄火佢鳩飛就閃佢落黎劈頭劈尾
係地就劈腳劈到佢down
佢龍車完會扒地扒一陣又有空位
雌火就睇佢空翻但斷左尾就基本冇威脅
佢嬲個三連大炮硬直又大到pk

全部屬整一把咪岩

街場juno成日有人帽子戲法

唔好即刻陣起身 訓多陣先

打過beta表示冇壓力

帽子戲法 呢個雷term好靚

滅盡大劍/太刀 係咪已經算屈？

好似最易整係呢把

但係我遇親都高手黎....

d裝成晒型 juno真係0分針內無難度

唔使
你hr解放之後探索個圖會有機率見到歷戰怪足跡
搜集多幾次就會開調查任

寜願有d 隊友死一次之後 走到9里咁遠一下都唔打 起碼唔會累街坊

今集有咁多高低差打雄火都幾user friendly
一飛就爬一級一野跳斬
好彩嘅重騎到佢

櫻火都卡既話就自己打多幾場練下先啦
比你上到去你啲隊友咪又係打少個

我喺D土著貓屋企捉到，嗰平台好高，變相距離好似

放假獵人報到

想問點先會有冥燈自由任？ 剛打完主線個條 搵唔到自由有

打中段都彈

但係打屁屁又唔彈

櫻火係高攻左之外其實唔難

因為飛起多數都係攻擊

但企腳背掂唔到都會中
呢隻驚唔可以用肉眼同常理判定

水龍嘅教訓

火龍堆何止唔難 直程好悶添
除左蒼火

有無人打juno

水龍條濕鳩

中段彈，尾D棘唔彈喎反而

佢係指 一把大劍 一把太刀
唔係全部屬嘅大劍同太刀各整一把

可以普攻吉屎忽或者打翼
突刺跳躍斬先打尾

見人推介爆破大劍 但負會心用唔用好

盾斧片手mode表示冇壓力

呢個太經典
真係為左打水龍砌長槍
打點高打肚大噴血 檔側撞
打埋迅龍 砌到回性 練埋後跳再吉

你啱

大劍唔怕啦
會唔會心你都係斬得一刀架啦

鐵山靠

UN腳先ON9

水龍個亞空間鐵山靠
近戰好慘

有陰影

夾埋套溶山 負會心都爆到爆炸出來

但想整高d會心=廢左招技

我都係
打furufuru都係屈高台射擊

hr14果陣已經開咗泥魚
去探索就有

唔係我最主要係想問 我去參加任務個度 搵救難訊號 入面搵唔到hr7 d任務參加 得hr6 嘅任務

Sor for 1999

好記得佢fing尾 條尾明明高過晒獵人個頭 但成班都被擊飛

充能而家用熟左真心好爽
麻暈keep住幫隻龍洗身

furufuru
最煩係....開聲玩

WAAAAWUUUUWAWUUUUUUU

仲要打親都唔記得帶音爆 我近戰定遠攻都一定一定著迴性

你hr幾

有聲既屌

打完櫻火個主線

今集d怪真係少左d，搞到劇情必打櫻火之後就到juno，難度幾何級跳升

每個砌過斬破刀要打電袋嘅獵人都會聽過

World都有唔少，有時一場幾條龍3P，叫撚到唔停

有無一邊玩自己條JER一邊幫佢配音扮FULU...

但明明結晶之地好多新怪 但無迫你打

條水龍跟本有光學迷彩

D HITBOX 大過曬個本體

2g根本係獵人陰影
打打下隻金獅唔見咗 點知佢跳高左 成個保鈴球咁轟呀

FURUFURU把叫聲難聽好多

為左令自己有玩過隻game
我會打哂啲新怪先上

苦盡甘來

我仲要刷埋佢大金
打左好多隻

係
想問太刀係咪睇會心緊要?
大劍純睇攻? 定都係會心?

我都係咁話
啲人成日話老獵人覺得易左係錯覺
根本好多位改friendly左
好多時啲判定以往打中變唔中
可能係改善左模組問題
係好事
但的確變易左
以前好多亞空間攻擊
魚龍招鐵山靠就係好例子
明明係另一邊都判定打中
啲走位需求明顯大過而家
雖然新手黎講係難打
但以前係更難打
技術唔夠 就話人地係玩熟左覺得易
唔應該笑佢地玩得差
但人地玩芒亨玩左成千粒鐘
練左一身技術返黎
話你玩得唔夠好就起晒鋼
唔認自己有進步空間 真係 都癈事俾

利申 呢啲人我覆都癈事覆 當佢隱匿lv99

難聽還難聽，3隻一齊9叫真係頂唔順

大劍睇攻

但係爆破個機率高唔高？

打到棄左GAME我都仲差3隻大金

1.鎧龍BB仔 用大爆彈測量法 但測極都係大銀
2.白跳跳 入GAME QUIT GAME同打死佢個時間係無分別 但都係無大金
3. 仲有隻唔記得咩

岩岩打到上位 充能斧用邊把最好？

friendly左其實變相真係易左

好過3隻一齊火車你呀

佢果個特殊會心
唔係一出會心就會爆咩?

最慘一隻叫 一隻龍車 一隻準備緊捉係起身

骨斧

叫capcom用2g嘅模組係world整水龍同金獅子

有無話推介邊把盾斧？
暫時整左juno同冥燈
爆破同屍套嗰把勁唔勁？

會心擊特殊？ 唔係提高機率咩？
等人解答

最少真係可以望住個MON 對住佢D動作做feedback
而唔係打幾次 用經驗去估個hitbox 有幾大

有高低差打好多要飛嘅野已經好user friendly

特殊會心係 麻 眠 毒 爆破無份

我唔知world有冇改，xx果陣爆破nerf左，打血少既怪先有優勢，今隻都係玩斬斧啦
三角三角圓圓圓、三角+圓、連打三角

利申：頂唔順d怪叫，轉玩盾斧

唔係右到左射架咩

隔離POST話user friendly唔代表易左
我心諗

今集蒼火比轟炸機打到起都起唔到身 羞家到

對新手唔識利用等同一樣咁難
但我地體驗過地獄
去番人間
當然係天堂

但我好似成日見到負會果下都有爆炸扣120 (熔山盾斧)

大劍攻擊頻率咁低緊係睇重物理同斬味 屬性浮雲

只係記得條尾會彈刀

以前唔知係咪打角龍 見佢on99咁發呆 成班沖埋去斬尾 斬斬下望下條血 比佢條尾fing 下fing下扣到勁少血

有冇高手幫忙解答

炸両龍好OP，新手惡夢

咁易左都有分係合理唔合理既

以前BUG一樣既HITBOX其實係無理設計

只係班人玩到習慣左唔覺

斬斧應該玩咩屬性比較好？

打角龍個時用片打打到喊

老屎忽出現

金獅當初有條片教用弓打
練到唔駛瞄 預判佢走咩位
諗起都爽

應該唔駛，我仲係搵緊三古龍蹤跡已經有一個歷戰毒妖鳥任

全部，每樣屬性整一把

你點都要用屬性解放架啦

可能改左掛
因爲以前係麻 眠 毒先叫特殊效果 咁特殊會心係斬個刀有毒個下 個一刀就有會心

隨機出

我齊晒先棄
記得最後係差角龍同fulu

水龍粒子炮
仲要左右掃...

成堆野無人打個個鳩衝爆機

啱呀，2G時期d人練到癲曬，3果期人人都話太易

連我都覺得3係易左迴避

角龍大金係
你又打唔到佢 (大劍直斬打唔到肚)
佢又打唔到你 (火車 2腳中間係唔會中 仲要係2G HITBOX SIZE )

都係個句
Tum班新手入坑先
再虐到佢pk咁先長做長有架嘛

爆鎚今集好撚煩，無敵車輛碌，仲要碌上牆邊碌番落黎，on9

老屎忽 而家d後生仔唔捱得
呀叔我以前xxxx

斬斧大流行，帽事既

係喎今集冇曬龍以外既怪

但2G係打最多
6XX Hrs

做咩姐

呢個攻擊模式先似返無敵風火輪呀

好尷尬

Dlc準備

以前大劍魚龍打肚，弓打金獅描頭爆角
最難我覺得係角龍

卡緊炎王龍 完全唔知點打

我打2G係8XX
3得果6xx
Mhxx得返4xx
World會唔會得返2xx

角龍我初見用片手打到time up都贏唔到

係個場大
佢又火車得快
然後成場都係跑來跑去

今集正常好多
架火車都唔會跑到太遠

打機時間同難度成反比

已經33hrs了

打打下比巨蜂麻痺先ON9

雙屬刀, 奇撚, juno, 爆鱗都好用
我只用rare8 武

刷極都冇火龍紅玉
應該刷咩

冇用登入卷?

真係 又要人手filter 又要懶感性咁係到玩代入 你你你
一路睇一路打冷震

中左讀心晶片

打調查易出d

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
戇尻到爆炸 滅盡就滅盡啦屌

仲要勁多血，又難爆角同斷血
同埋超小氣，就死果時一打就嬲

要架咩 姐係加倍個張？
咁刷咩任易出 我都係單刷自由既火龍

發乜野癲

想問輕弩配裝配咩技好?

唔洗講講水龍 金獅子
淨係野豬王都夠卡關
仲有紅fulu呢

雪獅子應該都難打到仆街

調查我冇得再打 點可以再打 同埋多d金色報酬

角龍用閃彈 4支輕弩狂射水冷彈

想當年要銳牙要爆佢牙
快到咁點爆個時諗

呢個真係唔知

搵佢啲痕跡
搵到右邊話有調查報告就得
至於多金框個任會難打左
例如得1架貓車/限制2人打

屌 呢個真 2G果時試過無數次食藥途中俾d蚊針到麻痺 再俾d龍駁火車死
之後有次咁樣3貓車完之後好撚嬲 即刻開場入去淨係搵d蚊打
一路打 一路口噏噏 "屌你老母 隻揪你夠撚我打 咁撚鍾意針 仆街啦你地" 係咁斬蚊

係快死到咁
點爆

今集隻黑角都好痴線下

小氣又真係經典
斬幾斬就噴氣

唔出水袋

有用我先出到玉

不過利申 我冇睇過佢個說明

腥港人

D蚊係隻GAME入邊最低賤嘅生物 同現實一樣

角龍都係兒時惡夢之一

頭先打泥龍有出

用火屬太刀
未爆到就死左
唯有用眠爆大劍

角龍都係遠攻+道具流穩定過算數

唔好同佢駁拳呀

開頭未嬲潛地掟音爆

射嬲掟閃光

閃光完開完落穴先企穴後狂射

射到佢中落穴

中左開麻穴

企麻穴後狂射

應該就快完場

未完就閃光到完場

打佢d牙要成日狂追佢個頭打,走黎走去

有無人用過remote play

打左幾次都冇
返學先

用弓射開角龍表示其實唔難

記得格離post講魔物生態 佢地話角龍好溫馴唔會主動攻擊人
我覺得佢小器到仆街 成日嬲

行路喎
一招秒嘅技緊係唔會中

唔用閃光音爆既話,等佢對角爛晒先難打,狂引佢插山插牆好開心

明明最撚惡

今集冇得用無限閃光流大法
啲龍閃得多
一閃就醒
btw
你地出街帶多10隻光蟲出街
又唔洗素材玉又唔洗調合書
帶多10隻蟲出街 你就死閃暈佢好過你急急腳食大回仲要閃避佢黎緊既動作cut 大回

仲有單角雙角黑角輪住出

全GAME最小器一定係佢 以前好撚驚打角龍

同人連機果陣 係龍結晶之地打爆鎚龍 打打下有十幾隻貓出黎綁住條龍 有冇人知點觸發？

食草嘛
但佢啲龍車

走啦文盲

角龍係周街跑煩姐,水龍真係

比人撚都唔知 on9仔

琴日鳩行探索任見佢食緊仙人掌，本身係佢身邊行黎行去都無野，跟著摘佢食緊果棵仙人掌即刻開我波 仆街黎

根本就龍版本嘅牛 仲溫馴

近戰撚無知一問今集邊把輕弩同重弩好用

做乜9..

你搶人嘢食

入咗鬼佬場真係喊三聲，打炎王都可以三貓，返去玩翻車槍球啦

抵死

首先你要有條柱

有冇咁高傷

哇
諗住好耐好耐既黃忠
玩體操咁

史上最無腦打法出現了

不過今集研究魔物生態都好好玩

你試下食食下飯有隻蝗走埋黎搶你碟飯走 你開唔開佢波

唔開你波仲係龍嚟嘅

乜撚野玩法

同當地d貓做fd，隻怪靠近地型陷阱果時就會觸發
冇做fd就要等隻怪自己踩陷阱

痴線=..= 出到32

小弟第一次玩 追下POST先 有唔明再問問各位

多謝支持

人都會開啦

沙漠冇野食
要餓到食仙人掌
你係隔離大大舊肉行過
唔食你食邊個

佢玩緊嗰隻係咩game黎

Siu 4
仲好意思話人小器

角龍食草架

個流程係點

角龍草食

食草食到咁撚大隻
啲角咁撚硬既

Juno飛起果吓到底點避？ 我前後左右都試過 全部都中 一下秒我

收刀 飛撲

點解要係咁跳上去先射

講起 以前打沼澤毒怪鳥
諗住都玩左咁耐應該唔會貓
點知唔小心中左下毒
都未有事
我屌佢一食解毒
成班野豬撞撞撞
一起身就撞 乜都未禁到就撞+毒死撚左

沙漠已經得仙人掌係草仲要比人係面前搶
無撞死你再痾尿落條屍到咪算係咁

動作值高？

草食動物都可以好暴躁
現實上大象都係草食
大大隻發嬲一樣大力到死
不過角龍真係好小氣
打幾打就嬲

做左friend既話，佢肯幫你既時候畫面右邊會有對話，大約係同你講：你騎到上隻龍道，我地就會幫你。咁上下

佢食尖的仙人掌大

有冇巴打依家玩 hr1

有招技空中攻擊會加攻 唔記得左咩名

弱點 爆佢既尖刺

射翼上面啲白刺

我之前完全無玩過

請問有咩武器易上手D?

跳射高攻好多

射刺高傷D

三國無雙

做左fd先屌上位先
不過佢地啲巢都係啲好19嘅位

應該係想打滅燼個頭同翼嗰啲針位

次次都叫完先飛 刀都唔夠時間收

最好唔好太廢 有返咁上下強度

點解要不停跳射？

btw你有能力拎到不動衫既話差唔多全部武都可以3分鐘內搞掂架啦

原來係咁 打咪即係用弓打最好 近戰點打佢D粉刺

片手同笛幾勁

係我錯覺定點 冥燈把武係廢過滅盡把武

打爪 頭？

手,翼,頭都係弱點,而且近戰打到刺

揀把你覺得型用落開心的

近戰就打佢前爪、尾、頭

冥燈勁在插珠好似係

係
所以今集可以用滅盡用到出MHWG

佢應該有飛燕術 空中攻擊會加攻

要近攻
太刀 雙刀 劍斧
要遠攻
弩 只要射到斬裂彈就ok

Hi all
請問有無大劍配裝分享

有無手足試過就黎打死條龍踢走哂d隊友

我玩左陣 盾斧
好似好難用

賤人

juno for sure

了解 因為其實未打到上去 唯一交手果次就係熔山龍背脊打左幾下佢就飛走左

用慣左就番唔到轉頭架啦

唔出奇放粒珠就夠

大家係點爆Juno角

好 咁就用到2046

斬裂彈係咪都睇把弩嘅功擊力
定好似徹甲流彈固定傷？

錘 無腦螺旋打
斜坡人肉陀螺又易騎

我仲諗住玩種易上手D既
勁左再轉盾斧

咁就算了 有機會再整

新手應該難用雙刀 要距離好近先斬到

盾斧熟左爽到pk
起碼練一日

好想要集中，拔刀珠

等新年假練下盾斧先得 好似好勁咁 玩左咁耐MH都淨係會用太刀 係時候換下

我玩盾斧 見到把劍發曬光 以為好勁
點知原來係過熱

新手真係用片手喇
見過個冇打開MH既架仔,揀防具剩係睇樣唔睇技能
用雄火同雌火片手打到爆機

雷弓主射角 發嬲用麻痺瓶 換強擊 再輸出角
之後訓教果陣一齊放6個大桶爆彈G就差唔多
但其實開調查任都會有角

PS2撚表示好撚難打

盾斧有冇咩心得要注意嘅地方?

上彈儲紅劍

以前玩過太刀 大劍 今次想試下雙劍 雙劍有冇前途

上彈上盾上紅劍
之後睇位超解

儲劍太耐係會上唔到

D post好快追到mhxx

入訓練所有冇教點變紅劍果d ?

55

唔係難睇
但佢判定太唔合理

太刀囉
打點高又廣
攻速唔慢，動作硬值唔算大
而且有婆娑斬
係衰無盾，不過新手咪當練下走位同回避
同埋最緊要唔好貪刀

即係儲氣果下?

又型又勁

r2 O入彈再禁實三角
見到把刀入左兩次就放手

太刀真係萬用又有型 今集仲要有埋看破斬做反擊技

今晚番去試下先

打嘢=儲氣

黃色=上三支
紅=上五支
r2+o上樽
劍mode 三角+o 2次會大解/超解
把劍插左入盾按r2上紅盾

上樽緊按三角到把劍縮左入去 放三角=上紅劍

印象中用雷弓貫通好易打

不嬲定番都係輕/重弩架啦 不過今集弓都有龍矢應該可以一戰

銃槍點打啲活潑怪打得快啲 e.g. 蠻惡，飛雷，慘爪

打佢哋好難搵機會全彈

哇屌 好似好複雜咁
睇黎有排練

見切斬係高手招
我手殘唔識用
新手玩熟下招式同走位
順便學下記怪的動作先

決定玩住太刀先
好似幾易用

叫新手用太刀看破斬
上唔上到紅氣都唔知

夠勇氣重弩屈？

有冇人知雷光長槍2要用邊隻礦石整

看破斬 點出?

有冇人幫過冥燈主線

之前有巴打POST過個日本APP
睇D砌裝資料既
有冇巴打可以share多次?

有

開緊

R+圈
不過唔可以直接出
要接係其中一下攻擊之後（但唔可以係氣刃大回旋）
Btw你去訓練場打下木椿練下先
番屋企搵貓（唔係整樣果隻）可以去到訓練場

做乜成日叫新手用太刀
明明會搞到亂斬貪刀貓車loop
片手仲好喇保命最緊要

盾斧最重要係r2儲氣斬儲瓶
最好真係練多d佢一儲夠力就放手
慢0.2秒d龍都已經可以走左位

紅盾點都要上 有時間先上紅劍
紅盾儲夠瓶隻野又未停可以轉斧既圓形打下
但係主要都係劍
訓低超絕唔洗講
最重要係把野係榴彈瓶 可以炸暈佢
強屬性瓶 不了

有無砌爆破強化同好既操蟲撚 炸到條龍on99 咁

打團戰無咁多機會比你儲氣
次次打down左都會比隊友斬

要紅左盾先入得紅劍

滑步流打弱點好爽皮

逆向思維
太刀唔可以貪刀同拎盾頂先可以迫自己練走位同唔貪刀
好似係

新手用大劍 la

玩一日盾斧就得啦

苦肉計

因為無得防 打上去唔想死就只有學唔貪刀同點走位避

重有滑步斬可以走佬

其實上刃普攻都好快
見切作用主要係迴避
用得好多好多攻擊時間
但要判斷駁到刀時先見切駁唔到刀就要碌
未熟練反而會增加受傷風險

見切唔到會扣紅氣

強屬瓶夠型

痴線 算唔算系統最複雜嘅武器

玩過盾斧真係返唔到轉頭

結果 係咁貪刀

我覺得的確係咁

見切呢招整得幾好
風險大但回報高
同時失手都會有損失

問多樣野
一般打到邊先會連線打？
朋友話 太早連 唔係咁好

我寧願佢訓多d比我出多d超絕

都係咁

屌你

下,片手咁低攻點用

會打少個

雖然玩太刀但係唔同意見切好
成個武器系統唯一一招有懲罰喎
我唔貪慢慢劈唔好

開荒自己黎喇
尤其是新手
有咩唔明可以問
但怪就solo自己打下先

冥燈主線

打團戰 隻野唔係成日追住你 就會貪刀
所以最好自己打下先 知道幾時唔打幾時打

我覺得算
但用過係返唔到轉頭

先當片手用
學上紅盾先
之後先練紅劍

巴打用緊邊把武

如果係咁死都仲要貪刀就無咁救

今集已經好user friendly
試左先啦

想問有無玩入珠既巴打？

打左幾關
追條龍既時間仲奈過打

你問碌鳩定咩

有無人帶新手？ 完全未玩過

一路斬一路爆真係好正

仲慢慢學緊點樣可以穩定順暢咁輸出

訓底 盾斧起解由頭貫到落尾
一刀斷尾

因為見切成功可以接大回旋開刃
回報好高
比高手用快速開刃完係咁登龍劍
兩招loop 打出高傷
不過我呢d手殘都係好少用

斯巴達式訓練 唔想死就自己諗辦法避 唔好靠擋

有冇巴打可以加個好友carry我
psn id : ericyuen45

打機你就打機啦傻鳩

玩完弓真係返唔到轉頭
本身想玩斬斧 但滑步弓真係爽死
想轉玩近攻玩下大劍拔刀

開大地圖R3點隻龍
跟住導蟲搵
今次地圖老手都當失路

事實係 屌又死上連登搵人carry先

仲有gp判定個d慢慢練
識我講個d都發揮到把野6成
識埋gp判定可以即刻出超絕

唔知點解同以前比 硬係覺得弓好唔順手
純粹個人意見

sor 唔好搞我屎忽

咩係gp?

Gp接變型斬落大解

guard point

Guard point 會擋到隻怪之後再攻

以前psp自己係屋企無得搵幫手 唯有自己練
咁睇黎呢個訓練方法係mhw過時了

咁拎片手咪又學檔又學避

有時見切拿拿聲上到紅刀真係可以跳斬到佢失衡再R2一套上返紅刃收到再連跳斬 鎖

頂龍車再幫佢開年

痴撚線好痛喎

片手嘅擋同避唔夠太刀招移動斬咁瀟灑 移完仲要可以再駁r2

蟲棍有咩上位裝好配
好似無咩人講
見到大劍/太刀果d都有蒼火推薦
蟲棍好似無乜得益

同埋可以係我自己廢 蟲棍有無咩心得
單打輸出硬係慢好多
自己用太刀都快好多

呢個通常都無咩用

因為有幾可有怪嘅攻擊係原地
btw盾檔 唔係大退後嘅都接到超解
唔洗練到用果幾個動作frame做gp

我愛你==

今集第一次玩弓覺得幾好用
睇完滑步打法更加係上癮
打大隻嘅龍eg爆鱗由頭穿到尾真係開心死

玩開大劍拔刀，配埋納刀隻龍一訓低穩定有400輸出，好鬼爽

角龍屌地

btw最煩真係雙刀人
成日鳩斬打中人
之前用錘隻龍訓低左諗住扑爆佢個頭
兩個雙刀fd係咁片中我

唔係下下都要打全彈 飛雷慘爪呢d緊係插插插 蠻顎可以洗腳打全彈

有無人想打黑角2人？9星

痴撚線, 麒麟根本先係最難打, 街場d人死得快到, 同佢地輪流出camp玩車輪戰打麒麟

因為呢招
我遲下都想玩太刀
之前成日覺得r rrr先大回旋開刃好慢

玩騎就浮空加風漂可以用住先

炎王龍真係三隻入面最難搞，鋼龍都難打但起碼有裝可以頂一頂 ，炎王龍屈地形屈到仆街

有 但冇乜勁珠

超解完插原地插屎眼

麒麟都係一個打慢慢磨仲安全d:

呢下真係好撚爽 因為我係2g後直接玩mhw
暢快左勁撚多

笑咗
驚到咁

歷戰果隻同上位個傷差成截, 打完隻歷戰再打返普通上位真係得啖笑

玩緊超會心珠同加護珠

係咪用太刀最穩定陣？

邊把弓好? 又係親生仔果把?

但跳斬的時候唔係無敵
所以一樣唔可以亂出
因為成招搞好耐
試過一挑中麒麟
跳上去斬緊落黎果時比佢一個雷屌死

我都係咁話 除左真係自己fd識玩 唔係自己solo仲安全 仲要有隻貓幫手

歷戰個傷害係一下打唔可以打中，一下滿血死

唔係大劍屈佢機咩?

諗住砌套拔刀技3+見切2+集中+收刀術
玩一擊脫離 但又怕玩唔慣大劍
要試下

有冇人打滅盡龍 求carry

炎王有玩過psp年代打過表示還好，隻屍套龍真係煩到仆街

我見好多人用鎚打

婆娑斬接氣刃二段
勁爽
但最型係收刀果下氣刃開刀

我係用緊爆大劍，打一下就走

爆主線hr15->27係咩玩法

蒼火大劍

唔係太劍最穩陣咩

呢個唔係以前打法咩？
轉身大地一擊扑頭

有金銀一齊出既任就打金銀

金銀係出玉出逆鱗既必選任

Btw, world有冇金銀？

有冇人玩片手劍 點睇

我用緊超會心，弱點特效，識打弱點用爆大劍打出黎傷害唔錯

其實我d mh知識仲係好舊 咩mhx xx果d我全部無玩

識貼住打同飛空斬係會好勁
加道具流

以前psp隻炎王, 招火車冇預備動作, 由0直接加速跳到100, 仲要係追踨既

？？？

你斷人衣食喎

有無巴打可以幫幫手打條角龍
QHCMQtwmFG3

睇黎大家覺得最難既龍都唔同
FF巴洗唔洗開個投票比人投下邊隻最難

唔屈不動衫

個500萬 我去Ps store都未見有 去小屋搵貓貓都無

我覺得新手用劍斧幾好
操控易 冇咩復雜連技
利申：新手，試哂咁多武器摸索

今集有冇個d style選擇

想問下除左武器可以換番料裝備換唔換得

冇

打完最終boss 之後
仲有咩打

熔山龍大劍？
負會心+超會心會出啲咩

之前都係咁打架啦

Pole dance

啱啱開game, 有冇團join? 定自己推

2g果隻炎王其實最廢, 招式太公式, 剩描佢轉身三儲斬頭都可以屈死
完全體都係4g既百四

最強攻裝係咩

仆街 合完冥燈把輕弩先發現有另一把可以一次裝填2粒斬裂
我洗唔洗整個把出黎?
一次射2飛係唔係差好遠??

弱點特效打弱點加50%會心

我以前都係2G打起，但我冇咩印象有打過炎王龍，3Rd煌黑龍就最有印象，鋼龍同炎王龍比下去隻滅盡龍真係好撚易打，只要唔中到佢啲招就Ok,但係炎王龍會屈地形啲技又大範圍真係有啲難搞

mhfg隻豪炎灼華先係完全體

冇超會心拔刀術係廢的

妖魔鬼怪

迴性+2 勇武前衝！

黐綫邊個Hunteronardo 連大回都慳

呢集炎王仲廢過Juno

鑑定拎？

超會心珠點有？

其實裝飾品係點拎？

2G之後就無玩，而家玩返新武器完全唔識用

塊地>>>>炎王龍本體

應該刷

反而想知超會心護石點先有得整

其實爆破屬性姐係點 每下打都會爆炸？

打j

有冇人知第四樣素材係咩

鍊金或打上位任報酬隨機出

問咗兩分鐘就推post 不如你包場啦

認真求解答

我都估係刷 不過想知刷咩有
刷親都垃圾珠

當係異常狀態咁看待就得

熔山裝係咪配搔鳥弓最好？

見人打歷戰古龍成日出3,4粒高階裝飾品
似乎打普通上位任多數都係會出垃圾

其實今集超會好似唔多抵玩……得咁少裝有呢招技，湊夠lv3先有1.4倍

有個累積值累積到一定數值就爆

所以理論上用冥燈手已經夠做

打歷戰麒麟出左

上位

Hr50之後出左比我 整左之後有成就拎

有無高手知納刀護石2 最上2個要咩料？

thx 快啲砌完裝又要上路

就算冥燈手都要犧牲挑2攻1換一招超會（滅盡裝計）

想問合錯裝有無得分解拎番材料 ？

即係要啦啦林打上hr50

挑2影響唔算大,相比挑2其實砌滿耐力加會心果個仲好

轉下玩雙刀，冇左個盾有d唔習慣

感覺超會出到1lv就夠 蒼火頭b唔錯

屌你個Juno 打左7-8次都冇粒玉 ，有冇咩方法容易出啲 ？

而家街場最易卡 黑角/麒麟

有冇人知痛擊護石升lv2要咩料

有冇人覺得爆鱗龍仲難打過古龍
岩岩打9星2隻個任 打左一刀比佢秒左

搵有金色報酬既調查打

風漂幸運 激運卷

有個日本仔hr 100

拎弓打 包你改變諗法

我打果陣2隻互片到破壞位置

有冇JUNO團

有冇人帶過主線滅盡
4m2uNCi7nyaF

唔知佢打幾多個鐘呢

生命鬥士

柄埋一二邊食花生

我合咗火龍頂咗 Betasolo過Juno
不錯

咁我應該整屍套個把？
鋼龍個把冇滅龍彈

食左幾多箱卡士蘭

合錯果下即刻LOAD SAVE

裝好似無 退出唔save囉

請問邊到有金色

想知佢套裝 有冇日文jj翻譯

D調查越多限制就越有機會出金色(好似係)

關於調查任可以睇Q&A

快d到今晚啦 好想劈龍

上位大凶顎龍任點出？

500萬個禮物點拎?
登入禮物果度好似唔覺有

如果銀都冇就打銅 打打下就會有銀 銀再打一陣就會有金

好似係 反正我試過

射波

睇樣係身係鋼龍手腰係火王其他唔識

佢個野壞左啊

我有諗過

其實我估係執多D腳印執執下佢就會話發現調查, D銅銀金就RANDOM出既

係咪打完燈籠之後就唔會有新裝

好，唔該曬，差粒玉

頭係火龍但唔知邊隻火龍

咁應該蒼火

今集係唔係冇左心眼? 塭極都冇

讀心呢D野, 係要睇化D

慘爪金調查2人 －1
7Nekvam7J7u

腳好似係泥魚

係蒼火
リオソウス

有無手足知收刀護石2 最上2個要咩料？

暫時咁多條龍入面一定係滅絕龍最難打，初初打佢d 壓迫感勁到，下下驚佢飛埋黎，之後而家d 裝勁左，佢飛埋黎都已經唔驚，同埋都打到識背
反而冥燈d 動作慢到嘔，除左多血真係無難度

真 佢係唔出就算你調查雙金都唔出
唯有比多啲耐性

身係鋼龍手腰係火王
頭蒼火腳泥魚

MARK低先

如果唔開箭雨會唔會都cut自己人技
追完post先知會斷人技

關你撚事

話咁快就38頁 捕住先

我打錯咋唔係火王係炎王
自

agger 痛到

我就係調查雙金出左一粒既成功例子

你今次1001唔好又數神上身喇

歷戰d攻擊力唔講得笑 同個日本笛兩個人過左
多人反而貓得勁快

知道咩黎嫁啦
MH仲有邊隻叫得火王呀...

我一粒都無 要打多場先有

有無juno爆角斷尾團

佢果套咩裝

日文唔識睇

好正常啫
等如絕對迴避都要儲狩技
斬中再送滿氣係bonus

當我發現滅盡叫完出飛天俯衝係等佢叫完收刀都趕得切飛撲就一D都唔驚

惡到

32+1=38

留俾愛助型老手答

Q&a加番d 問題上去啦

E.g 500萬

同提番大家block隻tg 狗

同樣既錯我唔會犯第二次

agger

點解我覺得角龍難過Juno

我想問幾時先可打造咩骨劍lv2個啲武器

我有雙金任但15分鐘 我一個人打得嬴爆曬角斷埋尾
不過好撚大壓力

所有龍都係第一次打最震攝 有決戰既精神
打多幾次就屠龍

滅盡d武好撚中二
帶來毀滅的一把武器

有拔刀唔洗用弱點啦。

今集大劍蓄氣冇咩用，我計過同一套裝打同一條女斬一個位，蓄兩次三段都係350傷左右，但我拔刀納刀都可以劈四刀了，又靈活啲，除非斬到第三下蓄氣，但又唔一定斬中同埋收招好慢

你用咩武器 你一個人打到就唔好加人 我自己係咁諗

求解

我個雙金真係終極正
可以死4次, 30分鐘, 4個人打
痴撚線

Juno俯衝用武器擋唔擋到？

隻雀成日嚇到瀨屎跌落街

其實呢啲任係唔係用哂佢啲承接次數會再出

有料果陣

JUNO主線求帶

大劍 打極都無玉升唔到最勁個把大劍

粒玉真心尻 打左廿場可以一粒都唔出

唔撚關我地事嫁，咁你入黎問咩撚野姐
你出番去啦屌你老母，

炎王招自爆有無得擋 做定功課今晚打

留名等睇開38

應該照執腳印都有機會RANDOM出返掛

Y not?

但係佢未比素材要求我

用閃光玉擋啦

有冇juno/冥燈場

擋到，上面重有巴打玩命盾斧gp

我淨係想問點先有得執 外觀裝備，見人有眼罩好想要

38

打到歷戰同麒麟未？

打完juno就有

閃落嚟仲好

33

夠材料夠錢就整得

要強化，唔係打造

起正下面收唔切武點閃

1001trap

31+1=37
32=31+1
31+1+1=38

大家冷靜小小

閃唔切更加避唔切

收唔切你唔擋咪又係死

係龍結晶之地揾滅盡龍足跡個任點過 揾來揾去都冇

大家冷靜d

佢個前置好易睇 到時收定先

所以咪問擋唔擋到自爆個招